[搵工]有無巴打搵工搵到好灰

呢幾個月不停係唔同平台搵工無咩回音已經灰到嘔

上星期五又係jobsdb send左十幾份cv
今日有人打比我搞到我鬼死咁開心
佢係咁問我之前工作經驗，我諗住問得咁detail應該無伏啦
於是我好興奮咁sell自己比佢
點知又係叫我上convoy aia見工

屌唔通我真係廢到無工要我

我明，失咗業四個月了

除左一份2nd in完之後冇下文之外，其他信全部石沉大海
已疊埋心水準備做廢青